突發：政府高層知道極大秘密

政府啲人一定係知道死物其實係有生命，所以先會咁關心玻璃同埋閘機爛左，又如果唔係既話，點解釋今日港鐵出軌就即刻要獨立調查，831就唔關心

#曲 #公開831真相

呢筆債，佢哋一定要還。

...做乜撚野

戇撚柒鳩 咪推